{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1012063",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천(잠실새내) FORESTAR 1호점 (포레스타1)"
    },
    "text": "この宿泊施設は計54室の客室を保有しており、近くには9号線サムジョン駅、9号線ボン駅、2号線チャムシルセネ駅があります。韓国語でお知らせする案内が可能であり、駐車場は狭いのでチェックインと同時に利用可能です。各部屋につき1台の駐車が可能で、満車の場合は駐車できません。チューニング車両または高価な輸入車両は駐車が難しいので注意が必要ですし、チューニング車両は事前に話さないと破損が発生しても損害賠償にはなりません。新型コロナウイルス感染症の防疫規則に基づき、マスクを着用していない場合、入室が制限されます。客室内の個人パーティーは禁止され、ホテルの建物の内部と客室は禁煙です。客室利用人数はほとんど2名基準であり、ロイヤルスイート客室は最大3名または4名までご利用いただけます。早期チェックインやレイトチェックアウトが可能な場合は、1時間あたりの追加料金が発生します。未成年者は入室できず、身分証明書を所持していない場合は入室制限が適用され、予約のキャンセルや払い戻しはできません。3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、客室指定はできず、ランダムで割り当てられます。退室前には所持品を確認するように案内し、紛失物が発生した場合は責任を負いません。ペット同伴入室の場合、強制退室措置となります。追加でレンタルできる品目はノートパソコン、ヘアアイロン、ワイングラス、ワインオープナー、充電器です。ロイヤルスイート客室では夜間屋外テラス照明が使用でき、気象状況によって使用できない場合があります。駐車場やバレットサービスも親切で便利だというレビューもあります。しかし、一部のレビューでは老朽化した施設のメンテナンスについての言及があり、早めにチェックアウトを要請しなかったら、価格対比施設は満足できたところだという肯定的なレビューもあります。位置は良いが清潔ではない部分が多いことで知られており、フロントデスクのスタッフの親切度も低く評価されました。全般的に客室の構造やインテリアはきれいですが、修理や補修が行われておらず、老朽化した感じがあると語っています。トイレの衛生状態も不良で、臭いやほこり、水垢などがひどく現れるという言及もあります。したがって、これといった期待を持って訪問した方が良いと思われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何号線の駅に近くありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は9号線サムジョン駅、9号線ボン駅、2号線チャムシルセネ駅に近くあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は狭いですが利用可能です。ただし、各部屋につき1台の駐車が可能で、満車の場合は駐車できません。また、チューニング車両や高価な輸入車両は駐車が難しいため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の防疫規則はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症の防疫規則に基づき、マスクを着用していない場合は入室が制限されます。また、客室内での個人パーティーは禁止されており、ホテルの建物の内部と客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室利用人数は何名まで可能ですか？",
            "answer": "ほとんどの客室は2名基準で利用できますが、ロイヤルスイート客室は最大3名または4名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "早期チェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "早期チェックインやレイトチェックアウトが可能な場合は、1時間あたりの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、身分証明書を所持していない場合は入室制限が適用され、予約のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、3人以上の男女同室での宿泊は不可となっており、客室指定はできず、ランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティがレンタルできますか？",
            "answer": "追加でレンタルできる品目はノートパソコン、ヘアアイロン、ワイングラス、ワインオープナー、充電器です。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイート客室では夜間屋外テラス照明が使用できますか？",
            "answer": "はい、ロイヤルスイート客室では夜間屋外テラス照明が使用できますが、気象状況によって使用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "駐車場やバレットサービスが親切で便利という評判もありますが、一部のレビューでは老朽化した施設のメンテナンスについての言及があり、清潔さやフロントデスクのスタッフの親切度も低く評価されました。全般的に客室の構造やインテリアはきれいですが、修理や補修が行われておらず、老朽化した感じがあるとの意見もあります。トイレの衛生状態も不良で、臭いやほこり、水垢などがひどく現れるという言及もあります。したがって、期待を持って訪問する際には注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 698,
        "QA": 705
    }
}